主場＞立場＞中立場

唔差在遲下叫自己做作客新聞啦

求人捐錢時會叫黃絲新聞

以後叫何桂蘆作客姐姐？

降班

立場腿張開＞六場

何桂藍腿張開？

咁邊隊六隊？

磚重啦

磚係幾重

佔中十死士都可以變聯署反佔中啦
點解立場唔可以變作客新聞先

var 新聞，專足人大頭

請姐姐食臘腸

問返勇武

志哥？

一年前仲可以既

去得POLY一定係啦

條友bulk到盧卡古咁
得黃屍會話佢正

lbj大只定lkk

U

求下冰人哥米貼

好, 你揀貼你定佢

我夠雷氣嗎

貼志哥

你好唔雷

拉

你估你國安?咩都拉

佢top1 25

你top3 冰人top2

你2個都係會員出名過球員

你真人出名過會員

事實
itzy ig 520M followers

前排立場再開返時, 勁多惡搞立場既page, 例如豬場/墳場新聞

2k都冇

上年先開始睇政治嘅cctai BB豬唔會識架喇

佢比我撚到潛

行山新聞個朵本身臭到仆街 上年之後成功反cup比黃絲捧上天

好波

有時鳩痕想搵女嚟J下，search佢啲相真係扯唔到

你不嬲扯唔到

秒

榮清望住小妹扯到行
賓狗咪柒

你狗乸？